老老實實，2014金紫荊前夕已經覺得高登好鬼

一夜間全面洗版叫人唔好衝
如果衝左，結局會點？

即立23條禁止所有集會
泛民：全部係鬼，俾共產黨有位入

高登充斥五毛

in洪飛煩we trust

高登洗唔洗都左右唔到出面班人
根本就係成班膠人阻撚住

兩邊加埋

我都好記得
唔好落中共面

我覺得係膠囉
但個溝叉已經上國際新聞，深入民心

then？之後？冇之後
依家黃之鋒個躲響咗，美國佬前排先蘇佢